【免費午餐？】國米想曾想免費簽莫迪歷 佩雷斯嘲大想頭

剛獲得歐洲足協年度最佳球員的皇馬中場莫迪歷，被視為當今球壇較出色的全能中場之一，他早前曾經與國際米蘭扯上關係，但皇馬會長佩雷斯一直拒絕放人，他日前更透露，原來對方想不費一分一毫就簽入這位皇馬「 10 號」。
佩雷斯向傳媒透露，國際米蘭希望能免費簽入這位在世界盃上表現出色的全能中場，他直指對方「大想頭」，又表示生平從來沒有遇過有人想不花錢就買入他們的 10 號皇牌。
另外，莫迪歷這次以 313 分贏得歐洲足協最佳球員，拋離排第二名的 C 朗拿度 90 分，這亦是 2014 年以來，首次不是由 C 朗拿度或美斯贏得這個獎項。

係真既話都幾弱智

原來乞衣米蘭唔係淨係講緊ac米蘭

占士免費送都肯

想免費簽世界最佳中場

以前叫米蘭雙雄 宜家叫米蘭雙乞

米爛呢兩隊好心就摺埋去啦，呢兩隊賤種垃圾波睇見都眼冤